警隊必須要解散重組

獨立調查委員會只係治標，根本由上而下警隊徹底腐敗，互相包庇、縱容，成班低學歷垃圾治港

同意

增加第6大訴求，重組/解散警隊！！！

推

六大訴求，缺一不可！